咪撚再講乜前線三大原則

又送頭。
你鐘意屌我冷氣軍師好，乜都好
點解唔可以見好就收？一定要等對家set好晒陣先走？

前線唔睇連登
真係好撚on9既事

推

白痴英雄主義

我覺得今日做得好好啦
前綫有時都要聽軍師意見

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

根本有人故意唔想走, 引某D 義士留低, 之後速龍出黎捉人
屌你老母開心啦!!!
捉到一個義士就可以俾加黑警一個士氣
你班人點解屌極都唔撚明?
係未要我地呢班和理非放棄你地!?
求下你地走啦!!好唔好呀!!?

真係好認同

係有人推呢班人去送頭！
直情係交人畀黑警！

唔撚走既人抵撚死
屌你老母

前幾晚同今日中午撚到對家傻, 而家唔走on9 果個就係你
人地buy 緊time 佈防, 你就中哂計用成個鐘set 人地幾分鐘就拆到既鐵馬
走喇仆街, 唔好再屌冷氣軍師

要好似今日紅隧咁

到時呢班友送頭比人拉咗
又要其他人圍警署聲援
跟住又送頭
無限loop
和理非頂唔順, 勇武愈黎愈少人
成場運動慢慢die down

講過千百次打游擊唔係咁打！係都唔撚聽！

走啦博拉咩

都唔知係咪臥底嚟

譚文豪buy 緊time, 班on9 就係佢後面唔走set 鐵馬
仲有大把時間走, 但而家有幾個被人捉撚左

呢班真係on9到. 同中午果班無得比

清場速度前所未有咁快！！
快跑！！已經準備圍緊啦！！
一個不能少！！

頭先be water打咗半日飛機 點知你又死守.....

冇打狗嘅需要就走

唉

hit and run呀。
紅隧又塞咗陣，警署啲車又任你爆，仲留想要咩戰果？
定想幫果警拎戰果？

Just Fucking Run!

見到俾人捉有啲係女仔走喇 真心係咪有人搞到大家唔走吖

唉

係咪全世界得香港人咁on9

等差佬集齊人跟手送頭

陰謀論：見今日好多post都話有狗隻扮人，唔排除狗隻上前線吹戀戰風，等畜龍可以大快朵頤

由721上環嗰劑已經覺得怪
留留留,留乜撚野啫響度
好彩有元朗單野比位大家入
如果唔係成個運動一早收撚咗皮
屌

好撚火，班垃圾係唔抵可憐！！！

可能睇唔到連登，留意每晚清場前都有一大堆舊post 不停推上來，前線消息完全沈晒底。好多隱身3毛推d唔關前線嘢。

根本睇唔到連登.. 問題係唔吸取教訓..

同意

唔睇連登?
有成個星期比你睇唔撚睇?

講乜都無用, 戀戰都爆. 今次又拉幾十人, 跟住告暴動, 個基金又要捐多幾千萬先掂

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

肯走未呀 快啲走啦！唔想再有人比人拉啊！

都唔知留乜春，出嚟係為咗同狗打定為咗香港呀
一打一百呀，超人咩你

一係根本有黑警著黑衫混入前線留人

以後你有大量和理非back up
唔會畀人拉
有確保逃走路線
三大原則

先好屌人叫你撒

關乜事，旺角上網無問題

成班有勇無謀 想知守乜撚？
次次速龍一沖埋黎又係散 比狗拉曬

尖咀個班仲set block ，走啦

比你留撚到聽日又點?
都唔知守乜撚野

咁多次
真係要識退

係咪唔識撤退啊大哥！be water啊！

唔洗上網都判斷到
hit and run
狗仔出黎就走
無必要對打

尊重係雙向啊咁多位大哥，快D走啦！

口號就識叫
做就唔識做
都成2個月，要送幾多頭先識醒
你睇下紅隧，葵涌，馬鞍山

push

呢招好撚毒
留既人若果夠多,佢搵鬼入黎都作用不大
但若果留既人唔多, d鬼就既作用就好大
可以引埋其他人陪佢地死守然後比狗拉
你又唔割得蓆, 一割就屌你分化
其實係要將你地綑綁埋一齊,一棍打殘

又唔係比狗推進緊, 又唔係上唔到網
點會一D資訊都冇
冇資訊佢又做緊乜鳩
好傻

班on9 而家仲要set 傘陣同速龍硬踫
愈遲走愈危險
真係唔撚低幫

不割蓆 不分化 不受傷 不被捕

可能佢地個個都諗住座番幾年, 不過對成個運動零用處

無割蓆 無分化 唔想佢地受傷

但係佢地自己申請被捕

根本上晝成班警犬就係等夜晚先出手
塞得個紅磡一陣係人地放你水睇定啲唔同你認真
呢個pattern過咗兩三星期都係一模一樣
朝早由得你地玩一陣
究竟有冇吸收到教訓
見到開始起路障我就知今晚會出事
依家唔係有人入侵我地條村打放守, 起路障啲人就有個心態有防盾守住佢以為好安全
說好的快閃遊擊呢?

由上星期開始唔敢睇直播......

推 快d走

屌你老母臭閪我直頭覺得諗三大原則出黎果個係有心裝鳩前線

根本應該係狗少時主動圍打
狗多即散

咁先係遊擊戰

點都有睇立場/蘋果/now/cable 都知丫
咁多人玩手機 新聞睇唔到？？

你唔係被捕嗰個

許志峰已經幫你拖緊時間
撤啦屌你老母

可以表達意見，但真係唔好用呢種語氣，好嗎？

前線手足，我求下你地適當時候離開現場（最好就係轉場啦，或者留力都好，始終呢排多咗要發夢），be water嘅力量其實好大，可能比你留守到深夜有更多好處，而且成本更低。

最後，兄弟爬山，各自努力。光復香港，時代革命。

前線害死自己人

旺角同尖沙咀都有議員幫你地拖緊，仲唔走死守，你話敢同速龍打過就話姐，佢地一黎我地咪又要走。

咪係你話做到以百敵一圍番速龍就話姐

所以真係要獨立思考 唔好下下人多就跟，狗幾撚陰險尼兩個月都見識過，自己衡量過覺得唔對路就應該走，但如果承受到被捕風險就唔同講法

利申：非冷氣軍師

其實成日叫光復香江，時代革命⋯⋯好似有d離左題，同埋共匪上星期已經開始扣緊帽子，屈港獨、今日就掛旗，好似有d舖排

前線肯定有鬼
咩一齊走累撚死人
佢拉完放返啲鬼出黎你點會知

無錯我唔係被捕果個，我亦跪求，唔好有
任何一個人被捕

都話吾好去旺角 次次都係旺角

凌晨又會轉返風向變尊重前線

令人灰心
有冇睇賽後檢討架？
不要重演被捕場面！！！

講「光復香港時代革命」講到上腦嘅後果, 將件事浪漫化, 壯烈化, 死都唔退

其實無撚計
現場後生既多
好多都係情感行先,唔識算計呢d野

明明學今日下就,旺角尖咀紅隧咁流動式封鎖最好,點解要留低死纏?

尊重前線決定,但希望前線會認真思考

走呀

又燒野食

又5，60個埋單，我唔想屌，但真心覺得佢哋死蠢。hit n run, be water ,只當口號，一見到狗就完全唔記得晒，叫人留守嗰班都唔知抱咩心態。打游擊先係上上策，你gear 唔夠狗勁，有資格留守咩

Be water 仲未做到
次次都學唔精
每次一見啲狗上gear嘅消息叫人走都無咩人聽
人地攻你又退，人地退又唔係攻，次次淨係留到有人被拉

愈睇愈燥，咁撚鍾重複歷史錯誤

推！ 規矩係死嘅！

Hit and Run Please

根本無戰略上需要去留守
裝備比唔上
人數又唔會愈嚟愈多
一拉先嚟一輪亂打再扣押再告暴動罪
真係無必要留落黎呀

好明顯有狗扮示威者喺前線吹風話死守

我都想尊重前線決定
但係次撚次都肯定又少咗啲人
又有人硬食海綿彈
大佬啊
人都係寶貴既資源黎架
為咗香港既未來
真係be下water啦

屌就屌吧 真係鬼比人拉都無所謂

明明下奏都好表演到be water

一到夜晚又咁蠢，兩個議員幫哂手都唔退

你含撚啦

Hit and Run Please Hit and Run Please Hit and Run Please Hit and Run Please Hit and Run Please Hit and Run Please

今日真係做得好好
點解而家又唔be water

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

唉 愈睇愈燥

唔想分化 割蓆
但次次都有勇無謀
拉一個就真係少一個啊

你答我點解要磨爛蓆?
今日贏左咁多
點解要爛尾?

上2個星期已經覺得係 但一講就比人屌
其實再係咁落去冇人會可憐
到時真係唔好怪人割蓆

玩左幾日激到班速龍死...宜家又唔散水...游擊唔係咁打嫁

我好懷疑往往現場有人好心勸人走，就比人屌
講到唔比叫人走咁
但呢班人根本唔係被人拉嗰班

TG 都大排啲狗上gear 訊息啦
點解無人睇？

嗰堆火，燒街衣都嫌佢細，有乜撚嘢防守力
走啦好嘛唉。同狗鬥武力=同李家誠鬥錢多呀

又係5：0 呀？

留低被捕就係傻閪

今日前線應該有鬼叫人唔好散

今日出左極多警力 仲要用新戰略 瘋狂放煙掩護衝前捉人 好明顯係想大搜捕

而我地明明前兩日be water都好成功 冇理由今次多狗到咁 前線都仲會磨爛蓆唔肯走 似係前線有鬼吹風叫人唔好走
再諗返尋晚有隻狗話旺角見啦柒頭好可能係一早有部署

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

又唔係打速龍
企係到唔走做咩呀
唔好比人拉啦

今日整國旗整狗車
仲唔贏?
點解次次都要有手足比人拉?
你答我啦
如果一早be water
就唔會比人拉

打唔贏就走啦 人數係狗三倍就先打
對峙冇用

Be water please

唔睇唔緊要啊

都幾個星期啦

都唔檢討下策略

留意返69到71拉左52人

但依家一日已經差唔多咁嘅數

証明狗隻都改變策略啦

我地都仲唔改只會愈來愈多人被捕

又守

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

沖去邊 ??? 旺角 tst 有咩好沖

三大原則有乜意義 結果我淨係見到有好多人俾人拉

屌，好撚中
睇到嬲

真

得個勇字有咩用 呢個係長期抗爭吵

同埋我地成9人比人打比人拉真係好傷士氣
難得kwai chung同mos出返啖氣 一有大型活動又係咁
一定有鬼架 但前綫都用下腦 唔好比人影響到啦

on9 次次都話冇時間睇 唔識檢討下點樣接收到最新消息？ 經歷完728都仲係咁講慿咩上前線

三大原則=戇鳩

唔好話衝唔衝

我夢境到話散已經比人屌

所以得出個經驗係要走自己走先

唔會因為前線有人決定留我就唔走

求下你地走啦！頭先我地紅隧遊擊戰好成功, 吾好戀戰呀, 你地好前線好重要, 但宜家未係時後呀, 聽日, 後日, 日日出都得, 大把人陪你地,長期戰爭, 最驚無人呀, 我地講好齊上齊落, 少一個都吾得, 我知你地有你地既原則, 但係你地留守都無用, 走吾代表係怕左班狗, 而係等班狗準備好哂所有野, 但無用武之地, 你地吾覺得條氣仲順咩, 你諗下佢地都準備出黎咬人既時候, 一個人都無 咁咪死死地氣咁滾番入佢地個狗籠裡面lor, 睇下邊個沈吾住氣先, 吾好俾班狗有機會出黎打人出氣, 亦都吾好再有人被捕啦, 你地辛苦左咁耐, 休息一日, 8月5號 我地出黎接力。

8月5日 全港三罷
香港人 加油

無可否認 前線真係好勇敢好努力
但令人灰心嘅係點解要戀戰？

唔理係鬼定on9，勤撚完唔走就由佢啦，成班陪葬好撚好玩？

得到講字囉 我地提意見又係回我一句前線決定 話我冇資格出聲

其實真係差唔多要割了
721元朗單野對家貢獻咗好多彈藥
但d彈藥開始慢慢咁輸返哂
如果繼續係咁繼續唔割
好快大家一鑊熟

打游擊呀！唔好再送頭呀！

真 成日講要咩物資 人先係最重要既資源
依家開始流失緊

旺角要走喇
油麻地狗推進到窩打老道
兩頭夾喇

前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大
除非有以上三種情況出現，唔係我地係唔撚會走既，

第一點：都已經包圍晒點走？

唔係話分化。但可唔可以醒目d 次次最後一秒先走。唔俾人拉就有鬼啦。

講真 一個禮拜前係咁
一個禮拜後又係咁
係唔係有被人捉清光先安樂
又話be water water咗去邊啊
你地講咗要做先得架

見好就收 擇日再戰

其實真係唔好用命搏 唔好咁天真衝嬴一次就嬴左 點解次次都要磨爛蓆

唔好傻啦 批評2句又俾人屌我地冇資格出聲

法國黃背心運動的 8 堂課

Push

講前線三原則十個有九個都係坐冷氣房個d。用下腦都知你有幾多個兄弟，拉一個就少一個 而家計埋已經過百位。冇左就冇左。警察完全無損失，仲有ot錢。見到有班抄登仔，咩周竪峰屌人be watet,屌人退，迫人做現代葉名琛唔知咩心態，係咪真係呃like拎soundbites緊要過班手足

快啲走啦..講好咗要be water 㗎嘛更何況而家人又唔夠 8月5日再戰啦好唔好

三大原則應該係不流血不受傷不被捕

唔理鬼唔鬼
反正我唔想坐十碌
仲有大好前途
我就走先喇

一推再推

唉
死守做乜

真係好撚認同 就算之前做前線都係咁話 話明玩游擊 食家又戀戰 搞到走都走唔切 唔係話犠唔犠牲既問題 而係可唔可以有策略少少？班人咁樣只會愈捉愈多 真係自己攞黎架喎 屌你老母真係on99 我本來都唔想咁嘈自己人 但忍唔住都想咁講

TG 8點已經有人影到啲狗集合緊上gear
見到9點就即走
班狗9點幾半就即係出動

成粒幾鐘無時間睇
定係睇完唔理啊？

兵荒馬亂訊號差係主因
現場又少人傳話

光復香港 時代革命

之前前線係冇時間睇

不過我覺得今日唔係

不分化 不指責 不割蓆 不篤灰

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

前線即時唔睇唔怪

但係完全冇吸收到上環教訓

呢個先係問題

過份留守唔係勇武係愚武

一個留就幾個留 幾個留就幾百留 最後又會有手足走唔切

呢個先係問題

一句唔啱聽就分化

當磨爛席派等同自殺義士算
佢今日唔被人捉 基因唔改終有一日都會死
有無鬼都好 唔好為佢地一齊留就得
相信自己決定

成個星期講緊be water 咁都留意唔同我無野講

727,728巳經係咁，

727衰佐，728尊重前線無人叫過散水，結果就大量義士被捕，

今次大家8:30左右發覺唔對路叫現場決定轉場定散水都無人肯聽
大家幾時先識溝道

好撚嬲

我們好像馬丁路與麥爾坎·X 情况

係set好晒陣都唔走

［文長慎入］雞蛋的強項與高牆的弱點分析

根本on9

我們好像馬丁路德金與麥爾坎·X 情况。

其實班狗真係當打機
打又得，殺又得，完全冇手尾跟

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)